發覺香港啲廢中廢老仲識溝女過我

再嗌交就等條女自己反省吓

邊到覺佢地係廢老？

好似濫用咗廢老呢個term 喎ching

8,90後已經係廢老
利申：10後

舊香港人 / 港英時代成長既人
明顯比 港共時代成長更多一分自信

42年嗰pair好sweet